共產黨唔係共同擁有，無階級咩？曱近平幾時共享佢的家產？

共產黨唔係共同擁有，無階級咩？
曱近平幾時共享佢的家產？

共產既意思係 我地黨共產你既資產啊
訓咗既耐 坐邊個監獄？
成個垃圾黑社會搶錢集團黎

轉左做國家社會主義啦，支共唔改名啫